我地搞咗個 Youtube channel 講國際關係 想大家幫幫手

我地 The Glocal 全球政經評論 啱啱開始搞 Youtube channel ，好希望透過唔同媒體同大家擴闊國際視野，以及多啲用呢個角度去分析唔同時事 。

我地個 channel 依家都仲係處於摸索階段，嚟緊亦會由淺入深咁出啲 conceptual 嘅野。希望大家幫幫手畀吓意見同埋講低對咩 Topic 有興趣。唔該哂大家！

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

沈旭暉係咪你哋老細？
佢之前話想搞Youtube Channel

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Sub ed

幫你推下

P牌照推

樓主好型

sub咗

係其中一個老細
我地都好希望Simon早日上嚟講吓

有冇屬於邊面政治陣營先?

已Sub
<= 呢個係你哋個網?? 正喎

沈旭暉係你地其中一個老細？

推

剩係一帶一路呢個騙局都應該大把野講

屌你，打埋字幕啦。

推一推

字幕好重要，可以吸引埋台灣觀眾

支持

已經見到樓主出咗唔少一帶一路嘅文

【UDN轉角國際特約】恐中症蔓延中亞：哈薩克抗衡中國的「強國戒心」

【聯合早報特約】斯里蘭卡：一帶一路國家政治風險教科書

【換日線特約】中國在阿拉伯世界，砸錢投資有用嗎？

【Yahoo奇摩特約】難關重重的一帶一路

請支持黃絲記者頻道

係啊 我地仲有 Facebook page 同 twitter，每日定時update
大家可以 Like 埋同 follow 埋㗎

我地加咗字幕喇